睇到基本法有一條覺得香港好無力

第十八條
在香港特別行政區實行的法律為本法以及本法第八條規定的香港原有法律和香港特別行政區立法機關制定的法律。
全國性法律除列於本法附件三者外，不在香港特別行政區實施。凡列於本法附件三之法律，由香港特別行政區在當地公佈或立法實施。
全國人民代表大會常務委員會在徵詢其所屬的香港特別行政區基本法委員會和香港特別行政區政府的意見後，可對列於本法附件三的法律作出增減，任何列入附件三的法律，限於有關國防、外交和其他按本法規定不屬於香港特別行政區自治範圍的法律。
全國人民代表大會常務委員會決定宣佈戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發佈命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

話姦你就姦你 你冇得出聲

有冇依條法律
都會咁做啦

你乖乖地就可以司法獨立 唔乖就要你食屎

愈大愈覺得港獨真係唔現實 唔係唔想 係有心無力
可以保持現狀已經好好

1

2

3

4

5

6

7

8

9

十連

push

邊個傻仔條條都留負評

港獨唔現實
但同時反港獨亦一樣唔現實

咁又點。基本法夠話大陸唔可以喺香港執法啦

唔係引戰 但你要理清個邏輯 平時香港的確有司法獨立
但只要中國宣傳戰爭狀態 佢就有權係香港執法 依個就係第十八條
基本法有好多伏位 得閒去睇下啦

on99。自己on9以為人冇睇過
今時今日仲司法獨立?

小朋友讀下書先走出黎吠啦 講野一舊舊亂咬人

我冇睇晒本基本法你死全家好冇?

恐怖在前排山竹有人開post叫林鄭用呢條條例去放假一日

保持現狀一樣都唔現實